吹到哥狗幾勁幾勁 但已經連續7年帶領3隊聯賽冠軍級球隊入唔到決賽

欺善怕惡

邊個吹

大把人啦

沒有小花，哥狗什麼都不是

Yes

到底係小花勁定哥狗勁

而家大把人踩